7旬病婦新田圍邨墮樓亡 分屍慘死

沙田一名病婦高處墮下不治。今日(20日)凌晨4時56分，一名老婦在新田圍邨欣圍樓11樓梯間墮樓分屍慘死，右手在簷篷上，上下身分開兩部分在欣圍樓對開地面，保安員發現報案。救護員到場證實已經不治。警員用帳篷遮蓋屍體，並登樓調查，發現婦人已經年過70，多年受病患困擾墜樓輕生，病婦墮樓原因無可疑。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

到2019
安樂死都重未有

呢個就係果班唔注重健康
講話要咁長命做咩早d死仲好
既人既下場
早死唔到但就成身病痛到要咁樣解決自己

加快公屋流轉

慳返佢個生果金/老人綜援/$2補貼名額